\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Hexentanz}
\index[in]{Stumm in Moorlands Spiegelteichen}

\beginsong{Hexentanz}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/hexentanz} 

\beginverse 
2. Dr\chord{G}ehen zuckend s\chord{D}ich geschwind M\chord{h}ädchen schön im Zauberkr\chord{e}eis, \\
H\chord{G}aare fliegen w\chord{D}irr im Wind, F\chord{h}een und Elfen wispern l\chord{e}eis. \\
H\chord{G}örner schallen d\chord{D}umpf und laut, Kn\chord{C}ochen schlägt auf Tr\chord{H^7}ommelhaut. \\
H\chord{h}exenvolk ruft den Geh\chord{e}örnten, H\chord{h}exenvolk ruft den Geh\chord{e}örnten! \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. C\chord{G}ornwalls Maiden st\chord{D}ehn am Herd, br\chord{h}au'n im Kessel süßlichen Tr\chord{e}ank. \\
S\chord{G}anft und fromm ihr \chord{D}Antlitz währt, str\chord{h}eicht den Besen zierliche H\chord{e}and; \\
bl\chord{G}asen zärtlich \chord{D}in die Glut, \chord{C}in den Adern p\chord{H^7}ocht das Blut; \\
w\chord{h}er kann ihr Sehnen er\chord{e}ahnen, w\chord{h}er kann ihr Sehnen er\chord{e}ahnen? \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: tolu (10.04.1988)
\end{angaben}
